誇世代 (9)

聽日果集 要除定褲睇

預答告ali

腫瘤進化到有手有腳

有左

好地地唔得o既

有無邊個av似ali

個背脊

聽日

ali個衰妹

Ali

Ali好瘦

聽日實好睇

摷ali

ali

補選都有4000幾票 投票率真心高 應該五成以上

真係笑左

fyy

短短幾秒已經射左

Ali ar

成個彈起, 隻手指應該入晒

究竟陳豪伸隻手入去摷到d咩

髮菜，豆鼓同鮑魚

已經HI到ALI個陰蒂

不要再說了

敏感到彈起身

聽晚嗰集

佢地片尾都忍唔住笑返

準備J Ali

撩到佢條仔d口水

條撚準備

以為鬼上身

仆__自私到

老蚌生珠

痴線發咩夢

比人強

坤狗報夢？

其實正常人都會諗係個仔

神同哭

又玩

神同哭
神同步

不要勉強...

神同步

朱朱腳

ng幾次

眼淚

Ali無眼淚

又真係幾齊

阿爺打功夫

感同身受

鼎爺

頂爺

拎走左舊蛋

咁都可以加到俾佢客串

咁都得

蛋治無蛋

揸完舊蛋油冧冧揸手

佢做男一咁頂爺呢喂

呢套野d拍攝同橋都幾創新

呢段戲練左幾耐
NG左幾多次

又well big big channel

bigbig

喂呀陸永

淨係為佢謀幸福
濕哂啦

係咁用對波頂陸wing..

佢冇架

我已經分唔到佢係6永定梁天琦

同死窮鬼拍拖

狗公

好mean

10A呢個look好正

Diu又廣告

show下你身分
咪追到囉...

10a呢個碌正呀

支參精廿幾蚊一條

呢個就係尚董個孫？

幾時新聞都賣埋廣告呀屌你老母

死窮鬼邊會食啲咁貴嘅嘢

游水仔同麥明詩邊個好戲啲???

游水仔好靚仔

呢包野係邊度賣
叫咩名

海軍鬥水兵

又食包嘢jm9

正官庄參精

你都叫唔靚女...

咁我做番你員工 笑左

有賣廣告架
新出提神野

諗起馬明

個廣告剩係up d垃圾泡菜文

安安執到寶
太子仔

搵你做愛

明C屠城𠴱套慘不忍睹啊，而家好好多喇

唔會搵你做愛

做愛、的替身

已經覺得佢好過陳凱琳

哇包提神野 330蚊得10包
800蚊 30包

必然地好過脆魚

10a係佳佳喎

啜一條夠食一盒飯

吹

陳豪

陳豪做乜春

一take過

誇呀嘛

Ali攬住個袋實一實

Walking爆埋陳豪出黎

Ali有愛

陳豪又扮野

陳豪個樣

Ali bb好可愛

一播個bgm就覺得好sweet

哄我唔得既

我都想同Ali 有交易

上mytv睇唐家家暴

咩交易

陳豪今晚正啦

陳豪食姊妹丼

你話呢

3p

姊姊丼

真係好撚sweet

江嘉敏塊面好似凹入去咁

其實邊個係大家姐

凈係奶腳都玩2，3晚

我睇睇下迷失左
當初陳豪同AIL係交易D乜呀

我諗咗陣係6號定6永

胡陪蔚

豹嫂

陳豪要權
Ali要威俾老母睇

ali俾個處佢 好似係

梁天琦呀

paris同mike真係sweet到

江美儀唔係大過豹嫂咩

真實係

Messi

黎啦

屌

冇波 冇野好睇

起咩歌

好sweet屌

metoo

扯撚左

屌 咩事

屌屌屌屌屌好撚正

咁佢係咪gay嫁

扯扯地

扯左

已射，j ed thx

唔係gay嫁咩

#metoo

正撚到

肯定扯左

Sweet到

cap腳指圖唔該

肯定打左飛機

以為即刻抱入去屌tim

講明先
係你叫我摷架

以前抱佢上床

射撚左

我都以為係

jinny

bi

頭先咪講左句
嘩 正呀

我都係

肛交敏

大頭B

C君

係

gay轉直

見到ali點忍得住

c君

Ali BB啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我個moon又白晒

哥哥

一睇就知我係哥哥啦

叔叔

脫序

肛交好醜

有冇抱起嗰張

冇銀包搭的？

個頭大到呢

好似viutv個女主持

呢個頭

無銀包都搭到的士

個頭

有錢比既

唔係無咗銀包咩

揸下波當俾錢

冇銀包搭的士

呢個look醜

小姐你冇銀包學人搭的士...
有錢既

阿聰

猜fing果腳

呢個體位

火雞姐啲fd?

屌你暴龍哥d friend咩

都冇擘大

拍拖買餸

樂富廣場

半邊燒鵝髀

呢張痴撚線 係度自慰咁

恐龍姐

猜fing

佢格辣底夾住果2包咩黎

有ibank底
in d睇料同經驗既
即刻上位啦

好地地唔得既

中央負責

係，一直都唔覺得佢靚

地鐵站做分流

陳豪做喜劇好撚好

阿爆有咩經驗

識人好過識字

衰過

岩岩首插曲，女人唱既叫咩名

吳若希

波比之前做架麻
up得出拋到就夠

在左職做番之前d野之麻

馬子妮

終於來了

面又闊又篇

Ali 仲靚

間中睇

而家有邊個知bobby個身份

陳豪馬子妮知未架

個樣好老積

好耐無睇，想問陳豪知bobby係宋仲基未？

我好似skip左d野 尚董個孫係邊個？

得邵美琪同張繼聰知

有無名，google唔到

游水仔

做ibank
自己買股票好過

so圖so圖……

M記垃圾

本來係鄧佩儀做
馬子妮就本來係硬c

Dicksonbb

江交的確四方面
Ali完勝

讀10A都無用

10A

10A咪係度囉

10a

10A都冇用

大半間行一齊食lunch

又抽10A

cctvb靚過ali嘅唔多過10個

笑死

反白眼

仲難聽

hkbuskingfucker

你覺得有邊啲

港版石原

難撚聽到

錯哂音

之前先話銀行係分開食
今集就成班走晒，真係等執

波比唔通會唱得好

死狗坤

冇學歷
又唔進修
夠料做ceo人地都唔會比你做啦...

仲正過石原

石原正d

1舊vs2舊

手結他，bobby連扮都唔扮有彈

又有5秒

可唔可以做返陳豪Ali條線

成間銀行一齊放飯咁開心

已經俾阿爆入侵哂

苛芸慧走左
靚過Ali既真係諗唔到有邊個

屌你難聽到
Btw 岩岩企喺度個黑絲妹除左少少鞋

BB戰士

偽毒又要standby好耐為一場0.5秒嘅戲

盒模型好正
知唔知呀咩名？

太多牛奶味

又抽坤狗

不夠愛我

原來他不夠愛我

有錢都買唔到
呢個真

Good

鳩up

係咁串馬子妮個東莞臘腸

二維碼年代

馬子妮其實唔差

東莞臘腸

咩嚟

含撚嘴

好大波

Qr code

陳豪句Keep moving forward

講乜鬼英文丫！扮哂嘢！

Good~

歐陽成日都係做le d角色

做好份工

陳豪好有喜感

腳都幾正

keep ~~ moving~~~ forward ~~~~

Dem返個尚通beat

好想佢含我條撚

糖

Dem 個beat先

個仔好似劉馬車

改晒

陳豪特色 成日最後隻字都走音

伍衛國

好地地唔得嘅

咦～～～～

尾2隻字

好正

Mk feel但好親切

ali咦佢

蝦頭

蝦頭又做癲婆

係咪點解阿sir係阿sir把死人聲黎

其實10A戴左副眼鏡之後都OK

數唔數到邊十個

成班 on 9 仔睇睇睇

ali就算講個屌字應該都好撚可愛

㬢雯

係咪吳若希近排太多歌上

所以上唔到依首

好似呢首好聽啲

靚湯

依堆差過Ali Wo BTW石原正啲

曦雯太黑
靚湯靚得過Ali
學是學非女神就唔係Ali啦？
佢仲要早學是學非，Ali已經上左位

KELLY同靚湯同ALI唔同類型 各有各靚

有個神人用ending剪咗full version，大家去聽下

唔洗啦...岩岩youtube出左full version

d詞好中paris同mike

FULL VERSION 麻麻地

泣血好聽D

老老豆豆 首歌唔差

越聽越似 Hocc 鋼鐵是怎樣煉成的

ALI

旋律一般，但首詞幾好，夾返ali同米缸嗰畫面，沉晒船

qq音樂同Joox有得聽囉

死撚開啦大陸狗
Moov有啦

用下個腦讀下新聞，moov咪又係痴住大陸嘢

ali用誇世代提名視后...唔知係好事定壞事

有乜唔好呢類角色佢做得真心好，你試下叫脆魚或者胡定欣做

有錢人船p

又馬子妮同gay豪？

大粒野落街跑數

尚通銀行誠心為你服務

holy shit

天與地

黑仔

年少多好

陳豪真係好岩做喜劇!

朱茜

佢個樣好惡呀

駛唔駛咁肉緊

腳板

腳板好污糟

李佳芯 腳板底好橪黑

奶乾淨佢

我會奶返乾淨佢

Ali腳板烏卒卒

以為睇錯

有人會奶架啦

勁

大家姐ig有張同安仔一齊伸脷嘅相
兩個都好q呀

你班痴漢咁都睇到

錯po

錯post了

陳豪返銀行果part，唔知點解會令我聯想到半澤直樹。

你老母就大

老七有其他

進展得咁快

波仔脹脹咁

BP變SP

同床訓#

咁貴

900蚊……

痴撚線,900蚊隻

900蚊

900蚊買呢隻野

個公仔

ali演小鳥依人feel真係好撚正

渣牛奶

又新線

有錢人家

謝生

咁都認得zoe

又做呢d角色

zoie

條女

打落執一定好正

d有錢女既私生活真係...

3000蚊,過夜

丁子高破佢處

張繼聰七個食三個

以為屎忽中槍

有錢女都要咁玩

張繼聰頂唔頂得順

zoie呢個造型幾正

隻公仔

好核突

隻鬼娃好qq

做乜撚

Chucky

笑屎

娃鬼

可愛版

成家女都同張生有路

生鏽

路人: 耍都企埋d啦阿伯，跌q左你落去呀因住

再生鏽嘅刀都有鋒利嘅一日

對住個老婆但唔話得自己係老公

嘉寶人妻好打耳哦

有聲

都係水晶梨個look正啲

丁子高

圖呢屌

粗重野等我黎

上面咪有

堅新聞

10A 又食麥記

mingc係安德尊既女？

我book咗先

原來之前新聞係宣傳嚟？

花菇咋今次

麥記

條腿

食緊tea姐人地

鄭子誠

陰謀既原來

原來係陰謀誠

陰謀

真係估佢唔到

估你唔到

唔係呀嘛

仲叫彪叔叔

真識食

又係被上司食

更年期

馬強

陰謀黎

翻去抄翠肉瓜

癌症超人

人同癌症係可以共存

15年都死唔去

我真係想知咩cancer

d女人會信男人會離婚真係

好傻豬

阿爆

個夢咩事

我都覺係呀爆

坤哥上身

死亡來了

應該係，上集可能食生蠔

個盒咩嚟

蝦頭佢老婆

推門

青口定生蠔

又蝦頭

臭蝦頭

屌 又係蝦頭

明明搖緊
推唔開

佢係大婆 諗起黃子華

唔撚想睇蝦頭dklm

慎入

好跳線

搞電視台都揀蝦頭做老婆

個仔係阿爆

坤哥游水返黎 是咪要棄劇

阿爆同dina交換

31集坤狗就返黎啦
差不多啦

血雞頭

隨身較剪

蝦頭都食

情婦係蝦頭咩口味

乜撚野小3小4

口就講小三小四,字幕就出第三者第四者

應該坤哥真係刀仔鋸大樹

今日部好dun

我都係睇番幅圖先知

Ali好靚

黑絲蝦頭留比你 脫序

眼鏡10a

辦公時間做私人野是常識吧

This bank is dying

隻腳

This bank is dying~~

肯定抽水

佢老婆係度都咁

咁淫亂

..

交換老婆

屌咁都有得摸ali大脾

換妻

陳豪好蝕喎呢個trade

好man

Man

you know?roger is a龜lo

果個熟女幾正

拖手

尚家個女都要做雞

嬲屌裙

如果佢老婆係法拉

我覺啊

咁確係正嘅

你覺得我正咪認囉

陳豪一直唔認好可愛

ALI摟屌裙

都蝕

1萬先1打

派報紙

我認Ali係好正

買10000送一打柑

陳豪就好

黑絲呀

真野

今次堅

收少啲

個pose

擺post

好man 但個pose

CLS

D保安炒哂佢啦

超人

死廢柴

痴撚線公司

陳豪人生贏家

真人食大波星人
劇入面食森美同拳王ali

邊有救佢

左下角 有驚喜

佢其實係咪黃子華入面個角色黎

3船正hihi黎

伸利仆__...

收嗲啦蝦頭

Laura

10a個樣

收聲喇吊

叉燒你個腸粉碗仔翅

收皮啦

蝦頭好撚煩

成集都唔知講過啲乜
但又好好笑

年輕人你真係太年輕

做咩咁高音

扮徐子珊

連根拔起

李嘉

又慣低

張生又派膠

張繼聰

walking唔係好好打㗎咩

呢套算唔算係cult劇

潺仔昌

尚家D女連埋老母都比張生食哂

龔小姐🤪🤪

孱仔昌

尙家D囡個個都冧walking

Walking溝哂7姊妹未

預告答左你

Ali係陳豪嫁

陳豪係咪要出賣爆仔

2.5.6.7
4.陳豪溝左

這些機會

唔爭在尚董

尚家七小姐
張生 :4/7
陳豪 :1/7
Bobby :爸爸

張生溝四件

Bobby 溝左爸爸

邊4件
大姐 七妹 預告個個 仲有邊個

醫科生 龔嘉欣

我淨係要ali就得啦

Anjay果part好正

睇維基尚家仲有汪阿蛆
Walking會唔會食埋

七妹真係傻豬嚟, 七姊妹如果真係有個唔係親生都係老三喇下話?

真係唔記得左醫科生七姊妹都係其中一個

出過一兩場 唔多起眼

真係講完先記得
係講嘢好mean嗰個阿五

btw仲有大家姐未出場

印象中係第49集隆重登場

Mike sir係希慎沖緊咖啡

咩活動黎

嚟啦！

咁既lv都唔揀個好d既贈本

輸在射

贏在射

咁既lv都唔揀個好d既贈品

輸在射精前

生出黎又害左個b
唉...

又搵豬神

未來

好搶戲

coffee

去咗未來

結結實實

超越時空嘅時間列車

犯了天下男人都會犯的錯

美人美人

重拍

留意返coffee幾時死
同張生著咩衫咪知邊日

和平共處

$900買$1000賣

出賣肉體天理不容

條女幾正

要被人打了

開後宮

要中伏了

預告都笑死

力威？

個樣膠膠地不了

秒

潺仔昌

一野就打

力加

偷襲唔連3

潺仔

中伏的Ptbf

一拳25000

我屌

邊撚度潺

好樣衰喎

10000照殺

條女叫咩名???

諗起功夫

Walking都好打得嫁喎 冇理由避唔到/食一拳就暈

一枝穿雲箭

偷襲

可能打醒隻野獸起返身

walking一個食尚家四條女

好心d食環控煙交警變便衣啦

咁就完

食屎彈開

公家欣勁正

龔嘉欣正左好撚多

有眼淚

以為佢話

你岩
跟住攬住張生

25000
最後500

乞衣5舊

嘉欣好正

龔嘉欣真係好正呀！！！

頭先個鏡

洗底了

打下巴傷隻眼

張生係咪會食曬尚家d女

面皮既野...

報仇最絕方式

連老母都食埋
係食淨大妹 三妹 四妹

仙氣係咩料⋯⋯

想知佢地食飯點夾餸 張枱咁撚長

有工人㗎嘛

子妮講野咁mean

我買左件好性感嘅泳衣呀

條仔做乜撚野條眼線咁深

好淫阿屌

我買左件好性感嘅泳衣.

好靚仔 又大隻

咁認真

游水？不了

不了

好gay個樣

拓海同學

大隻

成咋英雄

呢條仔溝唔到安安就轉佳佳 厹到

都未出手就俾陸永溝左

有錢厹快d來屌我

認真唔鐘意吳業坤

一向都唔鐘意

個樣好似就死咁，無血色

邊忽似飲醉 似低低地

抽完水食完

飲醉既10a

忽得妹咁

食完先call 條仔

10a演技又大爆發

睇來遲D TVB劇應該係譚俊彥,
dickson做主角
波士高都走埋

扑野啦？

花花世界麥小姐

條仔真係好撚屌 完全唔知佢想點

嘩.....頭先仆街個度10A演繹得好好呀

好似已經有兩套做男主

我扮走佢竟然返轉頭

女人

ocean同佳佳幾時拍拖嘅？
幾鍾意呢條線

呢PART好悶

我意思係佢仆得好似

睇得好辛苦

快d比ali我睇

幾時出ali

今日係咪冇

....

佢問我係咪睇電視

咁似D潮文

潮文

百事有可樂 ？

做潮文

白汁雞皇飯

都算作得幾好

仲叫mike sir 姨丈黎

Ali!!!!!!!

好老套

半碗姐唔覺既

半碗唔覺

我都想食

賣菜賣魚有幾百萬？

半碗軟飯

食半碗軟飯

老婆大人

屌 呢半碗食得過

老婆大人
好sweet

唔出奇 大把隱藏富人

一張好啦

屌你地快d捐啦

睇新聞好多人有錢
不過比人呃哂先知有錢

就係賣菜賣魚先有

Ali真係好淫

街市好撚好搵架on9
請人都出幾皮一個呀

準備叫呀爆捐

陳豪冇食

得陳豪捐得？
定係Ocean

陳豪捐肝

果個年代 兩三層樓揸手都好閒啦

sor9
原諒我既無知

世界級Ali

陳豪又中伏

樓下街市賣菜果個有三層樓

報仇報到肝都冇埋？

What?????我黎報仇架啵

好好地 唔得既

一個月幾萬蚊架，好景嘅一個月有十皮

ali全天候唔著底底等緊陳豪

都唔知佢講乜
點記住

頂你好得閒

轉單點話好

套餐啲雞細過單點 咁咪岩數

好慘

oh......no

陳豪笑死

oh no

捐埋個膀胱

扮晒野

oh shit

關禮傑個眼神

捐比外母做乜

迷你債券都係菜婆中招

屌畀陳豪笑死

嚇死人咩

FF

幻想嚟嘅啫嚇我唔到嘅

激死岳母搵山拜

估到ff

屌 原來諗既

原來ff

咩都知道已經

隆胸化骨

holy

Holy S***

好地地唔得既！

頂你仲做戲

我係野生嘅

我係野生既

其實尚董都幾愛雷震

做男人做到冇哂自尊

路遙知馬力 眼淚係咁滴

要捐肝

Jm9

正

終於有對白

呀豹準備近親相姦未

恐龍

坤狗

恐龍屎

入左侏羅紀公園？

坤哥就出場

坤哥都幾慘

同做棋差不多

淋佢屎啦

返黎發現無左個肝

上兩次已經有

靚仔樣

下星期

阿田同張生掉轉

個預告想點